原來仲有好多年青人冇放棄伍淑青

都總要有人食完肚痛call 食環既

5 guys > shake shack

有無人順手影埋東涌逸東世窗冰室

果間係條老八婆自己開嘅

推

希望食完既朋友記得要打比食環

咁呢間更加要值得大家關注

仲去食既人係咩心態

認同
有得揀同類既餐廳
就唔好揀藍店

推 食撚死大家

可能有啲人係唔知
如果知既 就希望佢地可以call食環

垃撚圾

我估有D人唔知係美心既

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

依家搭個地鐵，享地鐵d後生仔好撚多都睇百度 。 你話果d係香港人?

世窗冰室董事係伍淑精
大家記得留意

Push.

個老巫婆其實只係美心用完即棄ge condom
人又老屋企幾百億只係分到雞水咁多，仲要大半生幫公司仆心仆命 有呢個下場
都70幾歲人好心佢積下陰德，快d死左佢唔好係到獻世

Push

東海堂搞下特價就有黃絲幫襯啦

光復香港

唔講政治立場
5 guys好食過shake shack好撚多
薯條又大份，最正係milkshake

唔放棄

雖然伍婆同美心無乜利益關係，但美心藍到整狗餅架，所以你仲幫襯？

好多細路要食美心西餅。

唔好影呀
失民意嫁 -0-0

依間真係做乜都唔過分

我第一次食five guys嗰陣嚇親
個包勁重
Btw有好多小店都好好食

屌 原來美心

push

我就係唔睇呢個post都唔知

apm Starbucks都依然多人 證明好多人都係得把口

5 Guys 個薯條係我食過最好味

屌

年輕人都有藍絲

搞錯呀講左咁耐 罰你睇哂佢

比人放棄左
仲為左個打卡漢堡去幫襯人

深黃手足黎

你唔講都唔知又係美心

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

一直都見到好多間美心/吉野家/優品360 大把人幫襯
我都唔知香港人做乜鳩
唔食藍店有咁難咩?

賤過狗

5 guys黃定中立？ 和你eat search唔到

陣間影錯亞洲人就會變國際笑柄

Triple’s o呢？

係咪冇upload 上去
真心間野救過好過手足

會唔會係唔知啊

冚家剷

5gay size 大到
叫兩個細漢堡 加 大薯同奶昔
夠兩公婆食
好食過昔腥好多

好唔好食！想去好耐

食漢堡

自己整咪算

元氣仲係有人排

新城市個間?執左幾年啦

係要傳開去

垃圾

5 guys係好好食

屌應該好多人唔知

Milkshake 太甜不了，burger 平靚正（真係平）

咩呀 上個po 有人話個d係國際亞洲人去幫襯呀

大頭呢

佢全世界嘅分店嘅薯條都係「屌你老母塞爆」

最誇張嗰次佢畀多咗一倍我

係，好多人係唔知，一心諗住喺美國嘢

見過k11 話個間黃，但唔知真定假

其實佢而家同美心已無咩關係
不過我見市面上好似無咩藍食肆，唯有杯葛埋美心。

sars危機都整唔死美心集團既話，年輕人

為咗可以食藍店 可以去到幾盡

呢隻野o係英國狗也不屌喎

抗爭只是潮流

元氣 其實有機會執

家陣疫病爆發, 好多人唔敢食凍野

5 guy 煙肉 天下第一

藍絲

全線都好似摺左

個d 「深黃手足」黎架
裝修完肚餓得滯食個飯姐

垃圾！

一齊宣傳多啲

好多人唔知

試過2個人叫1個M薯條都差啲食唔晒

辣薯條好正但係多到食唔哂

國王英明

5 guys喺香港都算唔錯

我有朋友做Shake Snack Full Time
佢變成咗一隻不問世事港豬
仲做得好開心添

香港人真係好癲
咁樣呃自己都得
精神勝利法萬歲

之前食5 guys 個薯條勁鹹
食完feel 到條脷極度脫水
鹹到條脷變鹹魚
佢啲薯條鹹係個別事件定真係咁撚鹹

Dllm 琴日唔知入左去食 今日痾到仆街

因為覺得美心無辜
你爆美心伍淑青都唔會介意

5 guys好食 (美國果邊) 不過好貴

三個人唔知死 叫左三個L 成袋薯條。。。。

哪有年青人？

Burger room na

個價錢咁重 個包唔足料佢收得皮啦

有冇call食環？

呢班人有份殘殺後生仔

鷹君中心隔離？

楊明間lunch time麵好撚多ol食

721 831 101 1111

黃店 Dr burger > Five guys
認真好食到痴線

買一袋薯條送紙兜

唔講鬼知咩

平時幫襯開良心店鋪，或者自己/老母煮，唔記咁多野

btw 拉麵最鍾意台風，食左幾年，之前第二鍾意就一風堂，E+不了，好可惜

個別事件掛
冇覺得特別鹹

呢間我都真係唔知 但我無食過

東海堂都好多人

我以前都成日食元氣，宜家咪食下啲小店，或者去日本先食返囉

哂氣啦
中資m記日撚日都排撚哂長龍
直接比錢大陸打壓自己
香港人真係好撚野

美心西餅都好似唔係美心

垃圾都擺落口

罷食都做唔到
仲講時代革命

勸世 唔好因為一時忍唔到口食藍店你對唔對得住手足

比過太多次機會佢
不了
食個burger 唔一定最重要係個包
但係食親佢地, 個包一定係比D肉汁搞到淋哂 霉哂 濕哂 冇哂咬口
唔係話juicy 唔好, 屌你開水喉咁呀, 食到D汁流哂出來唔停

利申好鐘意食shake shack, 但係唔會係香港再食. 要食去美國同日本食

似係唔知shake shack係美心集團多

照你咁講, 其實香港人交稅, 先係比錢打壓自己
因為警察 既人工,裝備,子彈, 全部用納稅人既錢買

反而我食M記, 雖然係比左錢, 但最起碼都叫有個包食
只係交易而已

你交稅, 卻得不到任何物件

去開Elements
Hysan都冇左

一風堂

Dr Burger 正呀！！！
不過得屯門有

咁你地繼續食落去
一樣係有得揀一樣係冇得揀

呢個閪包都好食
以前未罷食個陣成日遊行前去ifc 食
啲包皮浸撚到巢過佢老母個閪

真係要多謝樓主提醒
大路美心會記得
有時會唔記得其他

雖然宜家好多時入去前都會再上網Double Check

就係爭唔到先搞單大野
其實美心真係麻麻

睇到個post先知
不過聽講好難食

呢排鼻敏感發作 想入去打返個乞痴

個copy寫得幾好
feel到個怒氣

Shake shack. cheesecake factory, lady M
呢啲仲有好多人食緊

逸東好多廢老新移民 仆街優品360都排長龍

想講世窗好撚耐
呢佢係伍淑青一手一腳搞既

伍淑青伍淑青, 關佢7事
咩都唔好食光合作用啦
我照食, D食物同員工關伍淑青7事

睇多次 都差啲睇唔到 shake shack

個間野好L難食

我都係

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

831

有冇咁多啱啱出冊唔知係美心肯定係港豬

以為好似m記咁
點知多勁多，好彩fd提下

到而家都仲係唔撚知美心集團啲爪牙
咪話自己係黃絲啦
自從武肺之後 啲人開始忘記黃色經濟圈喇

求月野兔兔影鳩佢哋放上網

張莖軒間野都話救過好多手足都話藍啦

有間叫 Urban cafe 好似都係美心

你點知入面唔係前線深黃勇武手足拎飯券入去食飯

重有花生任食

樓主同共產黨有咩分別
又po上嚟搞批鬥

和你eat 唔show 綠店
你睇黃藍地圖同和你pay 有mark 5 guys

成班垃圾

後生都可以係藍
大家識做

好多人唔知 美心咁多brand

間野有老鼠
上次入去行山食野中伏

裝薯條個紙袋先係衡量sml既標準
紙兜只係袋入面既裝飾黎

有少少乾咳同鼻水，等我聽日去啊去先

第一次食4條友叫2份大薯
我以為2杯都咁貴
但拎上手心諗又幾足料
一打開就:屌你老母塞到爆左既
之後一人食左一個包
食淨左2杯滿既大薯

For未食過既巴絲
佢既大薯係一杯m記大汽水size
之後放入去紙袋，再倒多1倍薯條落紙袋

True,最近調景嶺商場開咗間爭鮮咁樣嘅壽司鋪,原來都係美心

好撚難食

機場有間員工餐廳都係世窗

成班垃圾!!!!!!!

唔講政治,
鐘意shake shack 多啲, 不過同元氣一樣只能放棄了

five guys係美國根本係俾啲麻甩佬食量大嘅人食, 味道講真叫做OK

老實講唔講政治，5 guys的確係好食過shake shack喎，就算喺外國都係

香港五個人我覺得好難食，著條ok,包食左一次就算
食包大把小店好過五個人

班年青人訓撚咗幾個月？

唔係 佢地一早分咗家
條老虔婆係負責香港機場同支那業務 同埋東涌幾間餐廳